乃木坂46討論區 #79: ジコチューで行こう! 8月8號發售

LIHK乃PO呼籲:
「唔好再搞細路女」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有40名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 21stシングル「ジコチューで行こう！」
8月8日正式發售

乃木坂46「真夏の全国ツアー2017 FINAL！IN TOKYO DOME」
發售中

乃木坂46写真集 乃木撮 VOL.01
發售中

乃木坂46成員列表 20TH VER.(最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?

TEMPLATE:

Lm

為你鍾情

傾我至誠

請你珍藏

這份情

吳克群

留名

留明

留名

戀童手足
開飯啦

同場加映
misa咁嘅裝束跑步

禾七真係冇波又冇蘿

兩日都係スタンド席

港女：大波著衫唔好睇啊

隻色好姣

大波著咩衫都有人睇啦
啲港女又冇波又成日以為有人𥄫佢

雖然七仔矛波又矛籮，旦係禾刀會一生只噯西野七瀬

時代變了 白七都要2排

這次唔係幾覺有公佈過海報同明信片特典喎

證明你連官網都唔睇

原來尋晚先出
Amazon有通常盤poster

想要type-C同type-D poster

我打算買amazon特典+hmv全員選拔postcard
其他就7net

等睇買唔到7net

代購點會買唔到

跟

係咪依個

【解禁】#乃木坂46『#ジコチューで行こう!』発売記念！＜乃木坂46×TOWER RECORDS＞決定！

#斉藤優里 さん、#鈴木絢音 さん、#樋口日奈 さん、撮りおろしの別冊TOWER PLUS+配布やB2ポスター掲出などが決定！
更にサイン入りポスターが当たる応募カードプレゼントも！

詳細⇒

TOWER RECORDS 嗰個係乜嚟

Btw
【HMV限定 抽選特典】サイン入り乃木坂46（斉藤優里、鈴木絢音、樋口日奈）撮りおろしポスター（10名様）
乃木坂46『ジコチューで行こう！』（各タイプいずれか）を期間中にご購入されたお客様の中から抽選で10名様に「サイン入り乃木坂46（斉藤優里、鈴木絢音、樋口日奈）撮りおろしポスター」をプレゼント！

禾音

點知邊間hmv冇特典
想去京都果間買
同埋會唔會排隊搶

LM 畀咗推薦正皮

簽名poster

齋藤飛鳥『兄とは2～3年会ってない・・・』

246: 君の名は(茸) (ｽｯﾌﾟ Sd1f-3mb7)
飛鳥ちゃんありがとう
お兄ちゃん嬉しい

253: 君の名は(東京都) (ﾜｯﾁｮｲW 6f2c-dUIY)
>>246
君じゃない

乜廢桃得咁少咩

早排体調不良

睇蘋果個杯面宣傳睇到餓

睇埋佢もぐもぐ配信仲餓

依家睇寶寶有份做套劇
初森遲下先再睇翻

禾老婆

我又諗起你老婆啦

摩牙

希望成員白石麻衣可以檢討一下

8月即刻send咗二封

保健室先生 飛機音 yoda

保健室先生都要一齊跑

回水牙

好貴呢兩封

你on9少陣會唔會死？

之前同佢講左

禾白禾條女

北野sr字幕出咗，上次個手足可以睇了

睇下老婆先

見到有兩個日本妹着15單套衫

發覺牙琴塊面最近漲咗

尋晚睇咗, 佢笑到好似 take 咗嘢噉

請問依啲 mobile mail 係咩嚟?

要俾月費嘅email

咁啲月費只係畀特定一個 member ? 定成 group 乃木坂噉一次過畀?
會 send 啲咩過嚟?

逐個收

睇佢想send咩俾你囉
有d有圖有字
有d得一句おやすみ又當一個
有d成個月唔send𠻹

畀月費但係成個月都唔 send ? 可以咁離譜㗎咩? 即係今個月交咗電費但係冇電用噉呀?

唔係包生仔嘅

噉你嗰舊 mail 月費畀嚟做咩?

10.その先の出口(岩本蓮加プロデュース：岩本、松村、高山、中田、秋元、衛藤)
11.白米様(スイカメンバー：西野、優里、川後、かりん、純奈)
12.2度目のキスから(星野みなみプロデュース：星野、北野)

因為大まいやん様send mail俾你係恩賜

有就賺咗
冇就預咗

我 check 過月費原來只需 300 yen.
廿幾蚊雖然係唔多, 但係又唔好咩都冇噉過份.

Against(鈴木絢音、一期生)

btw 山下美月排第三, 好努力. 好鍾意睇佢啲 showroom.
星野少 mail 就係意料中事, 但係久保身為三期生點解會重少過星野? 係咪因為病定點?

咁唔係個個都鐘意狂send嘅

都係嘅

ひと夏の長さより(秋元・松村センター)
音が出ないギター(桜井センター)

2BD,3BD,4BD
いない生ちゃん、卒業したまりか・生駒の映像が流れる
ユニットについてのMC
ゆったん
スイカ軍団について
みなみ
好きだし、コール呼んで欲しいし、ブリブリでツインテールに花冠！
間奏で投げキッスした
みなみちゃんと仲良し軍団∩ω∩♪♪
ウインクのタイミングを真夏から教わる

但我見twitter又有人話係
Against
絢音
未央奈
みり愛
ひなちま
まあや

人地病都手寫mail

齋藤飛鳥、まさかの白石麻衣に『サシ飲み』を依頼w “しーさん、勇気を出していうんだけど20歳になったらサシ飲みしません？”

飛鳥ちゃんによるメンバーのいいところ

骨格の良さ・食への探究心
暗いイメージ持たれがちだが、そこまで暗くはない

いわゆるお嬢様タイプ、いいとこの娘さんみたいな子が多い
他人に干渉しなくても人生どうにかなるだろうから、そういうとこが大好きだぜイェーイ
みんな可愛いのよ、ずっといるけど飽きることない
(真夏が大写しにされる)

ま、一人置いておいて日に日に可愛さが増すんですよねしーさん(まいやん)
しーさんは昔から可愛いんだけど、周りの評判に負けたことがないんですよね
お互い8月誕生日だから、勇気を出していうんだけど飛鳥が20歳になったらサシ飲みしません？
いいよ
26だけど可愛いよ、大阪だから緩くても許されるよ

禾白同牙雀去飲野應該幾好睇

齋藤飛鳥 MC

飛鳥:「しーさん(白石)に意を決してお願いがあるんですけど、私が20歳になったら二人だけで飲みに行きませんか？」
白石:「えーー！？いいよーー！！」
飛鳥:「いいの！？やったーー！！」
白石:「約束ね！！指切り♡！！」
飛鳥:「うん、約束ー♡！！」

病左一排營運都唔俾佢send啦 話到明復歸先有得再send

美月淫撚到
話大家都濕晒好似同大家一齊沖涼咁
葉月對肥仔波睇唔清楚佢個樣都見到彈下彈下
d人好似睇完直接去排物販

【 #月刊エンタメ オフショット】
インタビュー企画に登場してくださった #乃木坂46 井上小百合さんと山下美月さん。
インタビューでは、ミュージカルでも活躍した2人が怒涛のスケジュールで挑んだ6th YEAR BIRTHDAY LIVEを振り返ってくれました！

你有無熱到頂唔住

淫有咩唔好

依兩幕好正, 手痕 cut 咗出嚟.

巴打推邊幾位

肥月啲動作咁浮誇離遠好易認
今日個斜陰唔錯

原來尋日喺港鐵離遠睇到嘅真係乃木坂廣告

一開始影ナレ係咁講錯
ching在場？坐係邊？

我唔係 Fans, 冇話推唔推邊個. 只係一名覺得乃木坂好有趣嘅花生友.

未blacklist

係咪2場抽晒

唱無聲的結他果陣大芒播番以前BDLive嘅表演 有寶寶

你今日有冇排物販？
唔訓晏d上晝都唔知做咩好

牙音solo果度弱左少少

btw冇花花好似差左d野

排物販唔耐 係曬到仆街姐
首歌度身訂做比1期
牙音演繹唔夠好都可以體諒
我覺得首歌隻舞多幾個人跳會型啲

有丹騎射

睇你排

我睇twitter好似話多人但係去得快
如果唔洗排好耐我都冇所謂

想睇音B版against

Ching有米

有米在張機票

8月去貴撚到

冰結檸檬味好難飲

上次飲提子 又係難飲到

有禾白都不了

係咪化學氣泡水味

成樽都係難飲到仆街既化學味加酒精

得9%但係陣酒精味極重

啲圖

呂神買少3次花牌就整到

up唔到gif

西瓜組 好可愛
七仔～～～～
Karin~~~

套衫又幾得意

講起花牌

のぎおび！！！！！

☆配信メンバー☆彡.。
8/6(月) #山崎怜奈

8/7(火) #衛藤美彩

8/8(水) #秋元真夏

8/9(木) #齋藤飛鳥

8/10(金) #桜井玲香

怜怜奈輕鬆完成任務

廢柴隊長

d 腳都幾粗

【 #AKB48ann #真夜中の純喫茶AKB 】
先週の #坂道AKBann でも出張放送!

#乃木坂46 #山下美月 と #欅坂46 #長濱ねる が
#AKB48 #向井地美音 ママに相談!

#坂道AKB

#radiko タイムフリーで↓
…

深夜に染みる80～2000年代の女性アイドルソング募集中!
akb@allnightnippon.com

唔買生寫唔洗排

週末は #radiko タイムフリーで!】
…

#坂道AKB のオールナイトニッポン!
#AKB48 #向井地美音
#乃木坂46 #山下美月
#欅坂46 #長濱ねる 登場
#坂道AKBann

▼テーマは文化交流!
▼各グループの裏側・違いは??

毎週水深夜1時～は
AKB48 のオールナイトニッポン!
#AKB48ann

リハで、ひめたんソロ曲の「自分のこと」が流れてる

會係邊個唱呢

啲設好撚柒 唔係講笑
屌你都唔知sell緊啲乜撚野
後面個logo仲大過啲圖
on9大陸仔

我見啲人post示意圖係咁

見識少 怪錯大陸仔

都係柒喎清

唔好撚搞咁多嘢啦
做柒禾老婆

點解唔播20次

今日坐尾二果行

其實點解要整喺紐約

住紐約嘅飯又少 又得5秒 吸唔到新飯

夠威夠疊水掛 不過雀喺祖國應該係乃團最出名嗰個

上埋蝗裝雜誌封面

邊個祖國

中国

有冇帶望遠鏡？

呢本威到 淘寶10蚊一本
日本嗰邊賣成1400円

小百合唱

睇緊2週年有小公煮

ジコチュー企画！新内眞衣プロデュース『大人への近道』新内×山下×中村×理々杏×佐藤が小学生コスプレ

小學生cosplay

ジコチュー企画！松村沙友理×寺田蘭世『林檎売りとカメムシ』を披露！！！

仲有2個呢

唱到最尾換衫變咗OL

美月咪好淫

我推埋你果份

不了

好奇一問各位, 你哋鍾意乃木坂啲咩?
只係因為某幾位 member 定點?

ジコチュープロデュース
井上小百合プロデュース
10.自分のこと
新内眞衣プロデュース
11.大人への道
松村沙友理プロデュース
12.命の真実(さゆりんご軍団)
大園桃子プロデュース
13.やさしさとは

關你撚事

睇日本d偶像唔係睇樣，角色設定，綜藝有無趣仲有咩睇？

花花encore 登場

夏巡好似得意好多咁

大阪正過福岡

好奇一問, 你問撚完未?

麻友係雞

做乜9

有花花

第二場自我produce好正

除咗從個人嚟睇之外, 你都可以成 group 噉睇嘅.

好奇一問, 我係咪得罪咗你啲咩?

岩心水就迷架啦

只係想知會唔會有人會有第二啲原因先噉問啫,
我都已經喺依類 post 度盡量講嘢小心啲, 但係就噉問一句咁中立又毫無攻擊性嘅嘢, 都會有人唔 nike.

今日又見到寶寶

ig痴埋欅

又痴

你鍾意睇綜藝
但係又唔係鍾意乃
不如你睇香蕉人算啦
佢哋大把節目

禾梅

呢題好難答
我估好似你老豆鍾意你老母甘

立殺又癡多套舞台劇

咁啊
睇花花d廚藝，歌劇囉

唔係一定要推邊幾個先叫鍾意乃木坂嘅,
就噉睇成個團嘅營運模式, 有咩 gimmick, member 之間發生嘅事都可以好好睇.

唔好貼核突野

其實非會員係咪唔會中arena席

矛貼劣汁乃飯屍屍喎

咁你睇岩邊飯先

一有寶寶你就上水

早講啦
我諗48系啱你多d

咁你覺得乃有咩gimmick, 令你未做飯又繼續睇咁耐？

更衣室打鬥?

乃木坂三棍俠

Me奶po風紀

隱性迷駒你好

好多都好有趣喎, 冇話淨係睇邊範.
就正如你睇一套劇, 你唔會因為鍾意某條 storyline, 而 fast forward 其他情節掛.

我諗我哋係 Fans 心態同睇劇心態嘅分別. 每個 member 對我嚟講都係一條 storyline.
而歌同番組就係依套劇嘅 side story / side product.

蘭世好型

給我打

KTK同karin出場淨係食飯

幾多錢可以睇住琴子食餐飯

秋元真夏×堀未央奈が生出演！8月8日『ヒルナンデス』にスタジオゲストとして登場！！！【

字幕組都做咗牙楓套打羽毛波

中意佢地d加拿大

中意佢地陣體香

起日本人眼中, 乃木坂係高級野, 潮流尖端, 唔係毒撚野, 所以先hit得咁勁, 一下子揮低akb,

大部份既日本男飯打扮都特別型特別潮, 而且消費力同財力都係較高, 睇con握手會fashion show好少會見到核突佬.

仲有唔少日本女飯睇完時裝雜誌鐘意左乃木坂, 你見d女飯都特別靚特別索.

不過最近死肥秋開始越加越多欅坂既member去做雜誌專屬model......依樣已經再唔係乃木坂既專利......加上三期生又唔係好多件可以做到專屬model.....無乜邊幾個有氣質.....青黃不接.....假如一期生畢業晒之後真係不敢想像會點....

聽日zip

走啦 美月禾嫁

禾白

花花首歌居然可以比蘋果G膠化到咁

中意佢地啲墨屎

巧令女

對面真係食到應一應咁 好慘

條女咁靚如果入四期實做大top

永續center 但握手成績唔好？

上次46tv佢魔改d詞幾攪笑，反而想睇下佢認真作詞得唔得

隔離嗰個先係永續 都未斷過

同我琴日果度差唔多
勉強認到邊個member
btw好似唔見有松村亭隻杯麵賣

見到松村produce命の真実即刻心諗你點唱到首歌
點知係玩膠

啲洗腳婢好慘要陪佢一齊玩膠

唔曬果陣已經完場

咪一狗樣

KTK唯一出場機會

我唔知自己算唔算係 乃木坂46 嘅 fans, 因為除咗喺 iTunes 買過幾首歌之外就再冇花過任何錢喺佢哋身上, 亦都冇噉嘅意慾.

我好耐之前都叫做跟過下 AKB 啲嘢, 但係佢哋畀我一個貼地得嚟又有少少偏同毒嘅感覺. 所以之後就冇再跟. 但係 乃木坂46 畀到我一個好唔同嘅感覺, 相比起 AKB, 佢哋有種唔貼地得嚟又唔太離地嘅感覺之餘, 毒性又好似冇咁強, 定位定得啱啱好. 加上唔知係咪 Sony 嘅原故, 啲歌大部份相對上冇咁 "女團" feel. 周邊 event 又有趣, どこ, 乃木坂工事中, Nogibingo, 學旅, 飛鳥學英語, Girl's Lock, etc...... 喺依啲 side story 入面又可以睇到多啲角色之間嘅交流同成長.

如果講 member 嘅話, 乃木坂46 嘅平均學歷好似係咁多個團之中最高? 唔係話咩學歷歧視, 但至少講嘢會有文有路啲. 而入面嘅 member 有好多都有實質嘅長處. 最正係因為 Center 位由上面話事, 所以喺而個制度下會引發到好多事. 就好似嗰時無啦啦擺秋元上枱, 之後搞到七瀨想翻娘家, 但係佢之後又唔甘心, 後來重越做越好, 成為其中一個 Ace. 對於唔係 fans 嘅觀眾嚟講, 依套劇唔係好有追看性咩? 至於顏值高依樣嘢就更加唔洗提. 有以上設定嘅依個真人 show 就係令我開始越嚟越睇得多 乃木坂46 嘅原因.

喺日本人眼中，乃木坂係高級嘢，潮流尖端，唔係毒撚嘢，所以先Hit得咁勁，一下子揮低AKB。

大部份嘅日本男飯打扮都特別型特別潮，而且消費力同財力都係較高，睇Con、握手會、Fashion Show好少會見到核突佬。

仲有唔少日本女飯睇完時裝雜誌鐘意咗乃木坂，你見啲女飯都特別靚特別索。

不過最近死肥秋開始越加越多AKB嘅member去做雜誌專屬model，呢樣已經再唔係乃木坂嘅專利，加上三期生又唔係好多件可以做到專屬model，冇邊幾個有氣質......青黃不接......假如一期生畢業晒之後真係唔敢想像會點......

我就係依堆人入面嘅其中一個. 唔好話女團, 我之前都冇試過噉追看歌星/明星嘢追成噉.
乃木坂46 屈機之處係唔毒之餘, 團入面總有一個撻得著你.

一個係冇可能的

顏你老母值

佢五毛黎

Sorry, 查翻先知係支拿字嚟

聽咗咁耐jpop都唔迷女子組合，第一次因爲禾白迷肥秋女團

迷過perfume但冇買過goods
16年紅白見到nnm靚到呢 不過嗰年akb有選舉所以迷左彩
17年紅白前先迷乃

我個入坑點係 薙刀社青春日記

又貼潮文撚新會然

17紅白後迷欅先
睇晒欅d番組睇埋乃就迷上左乃

【福岡公演】
衛藤美彩：忘却と美学
堀未央奈：シークレットグラフィティー
斉藤優里：ごめんねスムージー
与田祐希：せっかちなかたつむり

山下美月：行くあてのない僕たち
高山一実：光合成希望
秋元真夏：無表情
齋藤飛鳥：僕が行かなきゃ誰が行くんだ

【大阪公演】
岩本蓮加：その先の出口
西野七瀬：白米様
星野みなみ：2度目のキスから
鈴木絢音：Against

井上小百合：自分のこと
新内眞衣：大人への近道
松村沙友里：命の真実
大園桃子：やさしさとは

残りメンバー(21選抜)：若月佑美・梅澤美波・桜井玲香・生田絵梨花・白石麻衣

咁香港d男飯呢

我已經特登執正d先去睇

sor死毒撚

我點執個樣出街都俾人笑同鄙視

今晚0:30？

yes改左

好似我咁t shirt 尼龍運動服

me都著開紫色運動服

我咁著咋

實係大隻佬著UA緊身衫

富田唔係乃團架wor

得4個

禾腩呢

設樂又S

好好玩咁

蓮加咁著都幾qq

原來係飛鳥陰鳩腩

定番嚟

蓮加d笑聲好魔性

咁都捉到蜻蜓

神隱少女

牙音咁難得既機會出唔到場

工事中無口狀態

點解音睇落仲矮過雀嘅

閪晒面

個個都外國人

個樣慌晒

cam man永遠最橙

蓮加笑到失控

禾雀渣ga

運動苦手 打藍波又唔得

要三期照顧翻轉頭

LM

渣嫁

睇女團喳喎
講到睇藝術品咁
靚咪睇 唔靚咪轉台

美月我嫁 走啦

花奶生日快樂

大奶奶呢

可能你唔係從事創意行業, 你唔會明.

牙雀其實都係仲19歲姐，同牙梅一樣
牙梅今集好靜

"睇女團喳喎"
依啲咁輕視嘅說話唔知出處嘅話重以為係我依啲局外人所講.
反而我依啲局外人聽完之後竟然會有少許反感.
究竟咩先係 Fans 呢? 你依句嘢個態度搞到我好混亂.

咁如果個個catgirl同欣宜咁款你會唔會睇

睇女團唔睇樣睇咩？睇學識？

局內局外即係點？

日日叫mb做老婆果d=局內？

局內咪即係你哋依班有target去推嘅 fans, 局外人咪就係我依啲冇參與過嘅圍觀者.

依張圖唔係應該我出先啱咩?
點解而家好似一個局外人對一個女團嘅態度會重認真過啲 Fans?
而啲 Fans 嘅態度就好似: "睇女喳嘛, 洗咩咁認真."

幾時睇idol變左可以當飯食

都係肥秋握手女團姐

咁睇女團到底應該要點認真法先為之正常?
有人鐘意佢d歌咪聽歌, 有人鐘意個mb咪去握佢, idol呢樣野係每個人心入面都有唔同意義, 每個人都有自己既方法去支持同欣賞自己鐘意既idol

反而一個所謂"局外人"又研究又分析推測d mb之間咩關係, 一日到黑問d無明確答案既問題, 仲用埋真人show黎形容個女團, 呢d又叫唔叫正常?

想認真討論下個團嘅嘢,
本來以為問下啲 Fans 就最好不過, 點知反而會俾本團嘅 Fans 厭惡同笑翻轉頭.

今鋪真係耶穌問號都搞唔掂.

你要將自己當係’局外人‘，令你既問題都存在住’解釋比你聽都唔明‘既感覺，咁叫人點答你

秋元康期下啲團唔係講到明係真人show嚟㗎咩? 話咩睇住佢哋成長之類嘅團體呀嘛, 噉唔係真人show係咩?

我從來都冇話過你哋噉噉噉唔啱喎, 我只係有嘢唔明, 咪問啲識嘅人囉, 就係咁簡單. 我由頭到尾都唔明啲人有咩好嬲. 因為我依個局外人所知嘅嘢實會少過你哋好多, 噉唔問你哋問邊個? 我開頭重以為你哋會好樂意答. 因為我識親啲唔同界別嘅 Fans 都會好樂意解答對自己喜好嘅問題.

定係你哋一直以為我喺度搞分化定點呀? 如果係嘅話, 你哋就真係腦補得太多喇.

至於你話正唔正常依樣嘢, 鍾意當然有好多方法, 你用咩方法關我撚事咩. 但係當你鍾意一樣嘢/一個人, 你又會唔會講得出/認同 : "XXX喳喎" 依啲咁輕視自己喜好嘅嘢先?

劇情只要有跟開嘅話, 你哋一講就會明㗎啦.
唔洗要你推過幾多次, 放咗幾多錢落去先會明㗎.

齋藤飛鳥串過馬撚

打完又唔會冇左忽肉，呢度10個有9個都唔敢係佢面前講，咁解釋到個心態比你未

你既然都講到咁, 我重可以講啲咩呢.

好奇問下，ching你係咪初次追日本偶像野？

點解討論idol好似討論緊社會議題咁

我覺得西野七瀬鍾意動物好有愛心
不斷上進努力進步由三排到今日既人氣MB
令我感到安慰
睇住七仔成長到今我好感動
我會以娶西野七瀬為目標而推

你搞好d家事先啦

Karin同七瀬相處得好好

蓮加同吉吉都相處得好好

今次外景嘅mc係幾靜下

認真討論乃團嘅人唔係冇 不過呢度大多數人都係得閒貼下啲圖唔會吹到太深入啫 加上你有時問嘅野冇統一答案而係問fans嘅心態所以先冇乜人應
如果你中意睇認真分析可以睇下5ch內撕嘅討論串 應該會好精彩
如果你中意點故仔睇嘅話以下呢位飯嘅創作都唔錯 文筆同討論嘅角度都幾深入

ZIP!やで

牙朋

短髮月少

照住牙雀個嘜頭嚟畫

#猫舌SHOWROOM
8/8(水)21:00〜『できるかな！？#乃木坂46』今週は、#伊藤かりん、#寺田蘭世、#渡辺みり愛 が登場💕
先週に引き続き、乃木坂46オリジナルの #人生ゲーム 作りに挑戦😊✨みなさんが知っているメンバーのエピソードお待ちしてます👍

邊度似

ツンツン。ツンツン。

今日は『和ラー』を食べたあとのスープに、何おにぎりを入れようかなぁ〜😄😄😄

『日本中を、もりあげろ！』 →

花奶fans真係好有心機
4周年2單個花奶call都好似係佢地帶起

似蘭仔多啲

5點SR 之後7點又有番上

留意到局外人睇乃都睇得認真過我呢個飯

擺鋪屎叻左

連狗又偷圖

周到你第二次啦

借啲椅宣傳

6-8-2018 我愛西野七瀬

？

你食女獸嚟

可恥

再比連狗咁撚法我遲下真係唔敢up圖啦

又借啲意 可恥

連狗偷圖仲要偷啲咁能樣衰嘅圖
我貼開都係靚靚圖架

印象中好似高位過真夏豬。

禾琴

上次好似11定12就退場

＠三期廁推清

買機票

睇ptt話仲迫過香港動物展

窮撚冇錢去

屌以後都冇機會見真人

+1

正啊

日台巨

唔努力d搵錢點養班囡呀

花花已經做到佢想做既野
會唔會早過老白畢業

花花好似未打算畢業住

羅密歐啊羅密歐～ 點解你係羅密歐
朱麗葉啊朱麗葉～點解你要係朱麗葉

好似都係咁脹窩

脹到

今次隻碟係幾靚下 有冇在日巨巨買左啦

真定假

唔係聽日先賣？

放監？

唔係脹之前拍架咩

冇買開 淨係買過寶寶嗰本
見到paruru先知乜事

我老婆脹左都係咁QQ

哩個妝G味好濃

咩真定假

EX大眾d相不嬲影得好老土

以為係新野
原來係old news

宣傳狗

矛迷白麻梳

我仲以為又中連登bug

早排都睇到呢篇唔知真定假啦

呢本週刊實話同佢個名調轉架喎

唔知點解仲未畢業

【乃木マウスがアニメに！】明日22時からの「未来世紀ジパング（テレビ東京系列）」にて、漫画家・イラストレーターの貞本義行氏がキャラクターデザインを手がけた「マウスバンドアニメCM」を、一夜限りで地上波放送します！アニメキャラとなった乃木マウスメンバーの可愛い姿をお見逃しなく！

好心就快d攪埋Eva啦，又攪mouse cm同走去客串

ex大眾仲有篇乃木坂三棍客

地元の不良みたいな顔

成班戀童鹽濕我蓮加

好似你先最嚴重

btw 吉吉同蓮加都係我嘅

貞本義行:庵野大佬走去拍哥斯拉我點開工

岩本蓮加小姐我愛你

追唔切karin既blog

咁套哥斯拉係高汁嘅

@飛雀老豆

乃木坂46 21stシングル『ジコチューで行こう！』の発売を記念して下記スペシャルプレゼント企画が決定しました！
下記、スペシャルプレゼント概要、応募概要をよくご確認の上、奮ってご応募ください。たくさんの応募お待ちしております。

【スペシャルプレゼント概要】
Aコース(応募券4枚)：お茶会＆似顔絵会ダブルヘッダー！
各メンバー5名様

Bコース(応募券３枚)：乃木坂メンバーとゲーム！会。
各メンバー５名様

Cコース(応募券２枚)：サイン入り秘蔵生写真 各メンバー10名様
Dコース(応募券１枚)：秘蔵生写真 各メンバー10名様
※各コースの対象メンバーは必ず下記のスペシャルプレゼント対象メンバーをご確認ください。

【開催日・会場】
開催日：2019年2月2日(土)
会場：関東某所(当選の方にのみお知らせさせて頂きます)

有無Ching join過呢d event同mb玩遊戲？

套哥斯拉人哋拍嚟醫病㗎, 又咁高質, 咪豪畀佢囉.

○スペシャルプレゼント対象メンバー：
Ａ，Ｂコース：生田絵梨花、井上小百合、久保史緒里、桜井玲香、西野七瀬、能條愛未、若月佑美を除く全メンバー
Ｃ，Ｄコース：久保史緒里を除く全メンバー
※生田絵梨花、井上小百合、桜井玲香、西野七瀬、能條愛未、若月佑美、スケジュールの都合のため。
久保史緒里は21stシングルの活動に参加していないため。

係姬係公主牙

句野咁熟嘅

這些機會。。。

麻...

係雞係公廁

咁多支鐵塔

我用小窗口睇所以見唔到 呢啲係咪要用點數買架

本日深夜1時25分よりP．（プライベート）ナイト♪
乃木坂46 3期生の岩本蓮加さん、佐藤楓さん、向井葉月さんが夏のオススメスポット巡りに！インスタ映えスイーツにBBQ、オアシス21で行われている夏ピッタリのVRや、人気クレープ作りも＾＾
プライベートトークも必見です♪
#乃木坂46 #bomberE

タワーとは有料ギフトの1つでなんと一度ギフティングするのに10000G(1万円分)もかかる超高級ギフトなんです。

想典牙

要講自己開po講啦

葉月d反應好浮誇

其實怕被忘記至放大來演吧

啲圖邊度搵

微博

同義工探訪老人院差唔多
同啲老友記玩下遊戲，飲下茶咁

毒撚做狗第一日就俾人排

咩事？

成班坐係度等開飯

misa

搞清楚乃木戀event同single event未

返工同事全部都係女仔

ok，你可以收嗲

想問下21單既店舖特典係咪全部要訂先有

新人留名

落樓下hmv咪有

好的 聽朝早d起身去買
我見佢話係預約特典hmv個網又賣晒先問下

hmv嗰晚冇比錢 第二朝店特賣晒

hmv個網？
咁即係walk in會唔會有

呢張真係幾靚

HMV賣緊一隻幾錢

都係官價掛

成個演藝人協會會長咁

不過有啲乃飯都係睇佢先知

坂道系演藝人協會會長

除左生狗仲有邊個畢左業仲係咁消費前隊友

唔紅嗰啲冇人理啫

伊織淨係花奶生日先提過一次

仲有同みり愛食飯

1650 有postcard

我睇左佢IG先follow永島聖羅同伊藤寧勾
如果遲啲班1期卒左
好似佢咁玩IG玩得咁密
得閒互動下同奶下後輩咁都幾好

万理華完全唔follow人

次回は9月2日(日)よる6時30分から! 長崎県五島列島でせっかくグルメ探し! ゲストは生田絵梨花さん(乃木坂46)!お楽しみに!

花花又上バナナマンのせっかくグルメ

人地同一個事務所架

― 星野さんはセンターをやりたいという願望はないですか？

星野：生駒（里奈）ちゃんみたいに卒業のときにカップリングで1期生とやるっていうのもいいな～。シングルの表題曲にこだわりはないですけど、親が喜ぶと思うので（笑）。もちろんファンのみなさんも。なのでセンター願望はありますね。

仲以為牙南無咩野心想做center

想做，不過辛苦既話就不了

營運有心谷飛鳥同肥腩
飛鳥就跑左出黎

合法蘿莉

全都要

兩個都好正

辣殺Game 永遠唔中禾花

真夏俾牙雀嘅課題，牙雀點講出口

又撚雀

又有得上報

求翻譯

叫佢講咩？

最尾仲有句大好き 牙雀多數講何こな

あしゅりんね、明日ね、
お誕生日なの。だからね、
あしゅりんがあなたに
告白してあげる！ちゅちゅちゅ
大好き❤

牙雀禾天日生日牙 所以禾同你告白啦 最鍾意你!

利申唔識日文

又癡

■大阪1日目 その1
#岩本蓮加 プロデュース「その先の出口」
出演メンバー：岩本、秋元、井上、衛藤、高山、中田、松村

■大阪1日目 その2
#西野七瀬 プロデュース「白米様」
出演メンバー：西野、かりん、純奈、川後、優里

#星野みなみ プロデュース「2度目のキスから」
出演メンバー：星野、北野

大阪1日目 その3
#鈴木絢音 プロデュース「Against」
出演メンバー：鈴木、樋口、堀、渡辺、和田

■大阪2日目 その1
#井上小百合 プロデュース「自分のこと」
出演メンバー：井上

#新内眞衣 プロデュース「大人への近道」
出演メンバー：新内、理々杏、佐藤、中村、山下

■大阪2日目 その2
#松村沙友理 プロデュース「命の真実～ミュージカル『林檎売りと白米』」
出演メンバー：松村、かりん、佐々木、寺田

#大園桃子 プロデュース「やさしさとは」
出演メンバー：大園、飛鳥

馬拿豬同堀

21枚目シングル「ジコチューで行こう！」発売記念
特典映像未公開動画
『表題曲のお仕事』
『ラジオのお仕事』
『記者会見のお仕事』
『ナレーションのお仕事』

蓮加mail已經話好期待聽日牙雀sr

呢隻垃圾驚我聖誕抽嗰陣200抽都唔中高山我已經決定永不掂手任何pool

廢

禾七禾琴禾桃

禾堀

遲啲將啲SSR換哂佢先

みり愛

雙馬髮

Mouse mouse mouse

オリコンデイリー CDシングルランキング（2018年8月7日付）
1位 #乃木坂46 「ジコチューで行こう！」 77万4,370枚

前作の初日より約8.9万枚減

初動唔知有冇100呢

Yaho Yaho~~~

肥到 擔上山有排食

Ching識野

等禾雀生日up all in唔中就del game

咩節目黎？

猫舌Showroom

橋本奈々未の恋する文学 冬の旅 真係好高質, 無論係表達手法, 構圖, 定係配樂都好有feel. 成套嘢都好淒美.

乃木坂46 重有冇出過依種級數嘅高質番組 / 表演?

奶木板工事中

今日唔傾多啲就要辛苦爆post嘅大佬啦

點解無左嗰句對你來說真的那麼難嗎

會唔會少過二十單

初動個握差100部少咁多唔出奇

乃木坂46/ミュージカル/2019年

・グレートコメット(1月)生田絵梨花
・レベッカ(1月～2月)桜井玲香
・ロミジュリ(2月～4月)生田絵梨花
・笑う男(4月)衛藤美彩
・レ・ミゼラブル(4月～9月)生田絵梨花

係咪前輩第一次做音樂劇

乃團三歌姬

有冇三棍客

做過3人姐妹，都ok的，b站有

你想搵橋本link？

三人姐妹唔係音樂劇喎
不過純奈套劇個造型好正

又好似係喎

三歌姫係寶寶 馬拿豬同優蛋

生駒係靈魂歌姬，一首水玉模樣就震撼到禾

便利店唔覺有

ジコチューで行こう

完美和音

原來尋日SR冇BGM
馬拿豬

btwみり愛

哇 4個妹系

乃木坂工事中, 乃木坂って、どこ？, NOGIBINGO! ,學旅 同埋有字幕嘅 showroom 都已經全部睇晒. 各位重有冇好介紹?

btw, 乃木坂工事中 同 恋する文学 根本唔可以相提並論.

點解你覺得可以比較呢

我幾時講過話可以比較?

咁打嗰句意義何在

梗係初森啦

你有冇睇晒上文下理?

睇緊寶寶嗰集

邊到淒美
成套野無位心痛 邊到可以淒美

難分真與假.

我就真係分唔到你真定假

你會唔會睇一套documentary 之後見到隻獅子食隻羊 之後話個情境好淒美 好慘 但又好清新美麗呀
成套野可以拍得好脫俗 但介紹文學 又唔令人心痛 點用淒美呀

我都覺我地其實比人撚緊

成集skip左

你錯過左最精彩嗰集

嗰集好正

其實有咩問題
集集都咁膠架啦

你冇將兩套嘢比較又點得出唔可以相提並論呢個結論

其實係咪你哋上得太多LIHKG, 太多人亂講嘢/假膠, 所以先會令你哋下下諗人哋講嘢嗰陣必定有潛台詞定點? 如果唔係我之前一直所問嘅嘢根本唔會出到依類回應.

就例如我之前只不過係想問下你哋點解會鍾意乃木坂46. 一條咁簡單嘅問題, 有興趣答嘅你咪答, 冇興趣嘅咪無視依條問題囉. 一個 post 入面實有嘢你唔想理/唔想答㗎, 依類問題又有何攻擊性要導致到我俾你哋鬧先? 我當然知道依類問題冇特定答案, 個個人都有唔同嘅原因. 就係因為噉我先想知你哋鍾意嘅原因, 噉樣由 fans 角度去睇一個女人團先會有趣.

講真, 喺近依幾個 乃木坂46討論區 入面我經常遇到啲意料之外嘅反應. 我之前喺出面啲 post 從未遇過, 我唔知係咪明星偶像 post 就係咁 high alert? 我唔知你哋係真定假, 我就冇噉時間去玩依啲遊戲. 我所講/所問嘅就係字面上嘅意思. 鍾意 twist 嗰啲人就繼續 twist 飽佢, 假膠飽佢. 我只係嚟 share and ask.

但係佢介紹緊啲咩文學作品? 你真係有睇?

乃木坂浪漫

唔該

乃木坂46版 ミュージカル「美少女戦士セーラームーン」千秋楽にて、ライブ・ビューイングの開催とTBSチャンネルでの生中継が決定いたしました！

今年6月に上演し好評を博した「天王洲 銀河劇場Ver.」に新たな演出を加え、さらにパワーアップして帰ってくる今回の「TBS赤坂ACTシアターVer.」。
この話題の公演の「Team MOON」「Team STAR」それぞれの千秋楽を、全国各地の映画館とTBSチャンネル2にて生中継でお届け！ 劇場の熱気と興奮をリアルタイムで体感することができます。それぞれの公演の魅力ときらめきを、ぜひ映画館やご自宅から見届けてください！

◆開催公演
【Team STAR】2018年9月29日(土)17:00開演
【Team MOON】2018年9月30日(日)17:00開演

＜ライブ・ビューイング概要＞
◆会場：全国各地の映画館
実施映画館≫
◆チケット料金：3,600円(税込・全席指定)

◆チケットスケジュール
【セーラームーンFC・乃木坂46モバイル先行(抽選)】
2018年8月10日(金)18:00 ～ 8月19日(日)23:59
※お申込みは各ファンクラブサイトをご確認ください。

會係戲院同TBS ch.2 播

喂 大佬 羊與鋼之森
蛇行之月
尋羊冒險記
你睇曬三本 無一本係 會用淒美黎形容
三本都唔係羅蜜歐與茱麗葉類既書
唔係對命運既壓力無力反抗

尋羊冒險記更加係諷刺當時日本政商右翼既問題

但你未必覺得好有深度

我答左你 靚女咪得睇 唔靚咪轉台
我就比你話輕視班女 又話我唔係做創意

黎啲girls group目的就引班毒撚科水買goods握手睇live
班女咁努力表演自己都係想引你注意之後推佢之嘛
唔通之後真係可以過人世咩

其實我有跟住 wiki 上面啲乃木坂番組資料嚟睇, 只係驚有啲會 miss 咗, 先會上嚟問問啲比較熟嘅人.

我都唔敢推介 怕啲推比人踩

乃木坂4物語 唔錯

乃木坂46物語*

另類文學 未必啱大眾口味

你咪同佢地做緊人世囉

乃木坂Documentary 睇咗未

咁耐冇入嚟，一入就見到千字文

Sorry, 可能係我聽開雲海嘅關係, 一直對 Fans 依個字嘅意思/定義比較嚴格. 如果我嘅態度影響到你, 對唔住.

BTW 白石麻衣禾條女

禾雀禾腦婆

首先, 邊個先提出 乃木坂工事中 ?
佢冇同 恋する文学 比較過嘅話又點會得出 乃木坂工事中 同 恋する文学 係類似級數依個答案?

唔係普通 backstage 記錄片咁簡單?

普通記錄片囉，但會了解生駒，西野，白石早期同松村不倫個時心境多d囉

買！

噉可能係我哋嘅經歷同角度唔同掛, 我真係覺得好淒美.

睇睇先, thanks.

慢慢推

牙雀呢張，影到同平時唔同樣咁

加上點解你覺得我"話你唔係做創意" ?
我只不過係解釋緊因為你唔係做創意行業, 所以你唔明我點解噉樣睇乃木坂.
點解你會覺得我係"話緊你" ?

個個人都會有唔識嘅範疇, 唔同行業都會有佢哋自己睇嘢嘅角度. 正如你都會睇到啲我睇唔到嘅嘢. 有咩問題? 正因為噉我先想知道大家睇到咩嘢.

想G你對fans嘅定義係咩

今晚你爆post？

等呢度既大佬做啦梗係

睇下邊個搶到

咁多牙雀飯 應該爭崩頭

我睇到係冇乳溝

白七雀邊個最多飯呢

如果係一個女團嘅 fans, 至少唔會講得出 "睇女啫, 洗咩咁認真" .
正如一個認真嘅 designer 唔會講得出 "搵食啫, 洗咩咁認真" .
因為我認為 認真 同 fans 係掛勾.

依個係我個人嘅定義, 你哋可以唔認同.

咁我估唔止呢度嘅人 大部分追星嘅人都係當娛樂/精神寄託咁睇
你都可以話睇女團嘅人就係咁膚淺 但大家都肯去課金買goods玩event 唔知算唔算投入同認真啦

認真嘅designer梗係唔會講搵食啫 洗咩咁認真啦 因為你已經假設佢係認真

一係你就用認真嘅fans同認真嘅designer比
一係你就用fans同designer比

定係你想話所有fans都係認真 唔洗喺前面加認真

好同意巴打講嘅嘢 依種認真嘅精神 正正就係乃團成功嘅原因 嗰啲只係睇靚女嘅人 同睇av又有咩分別 出到社會又點會成功？

就即係好似喺 職人 依個名詞前面加唔洗"認真" 一樣, 因為個名詞本身就包括咗認真依個意思.

你膚淺唔代表人哋都要同你一樣膚淺 係而家嘅香港 梁天琦入獄係唔係正正就係依種心態做出來？你重話返凍巴轉頭 好好檢討下

G錯

就即係好似喺 職人 依個名詞前面唔洗加"認真" 一樣, 因為個名詞本身就包括咗認真依個意思.

sorry

邊本

唔使講sorry
你無做錯到
係世界嘅錯
係佢哋唔明認真嘅可貴

【白石麻衣】浅川梨奈のニュース - 浅川梨奈「打倒・白石麻衣」ぶち上げた！大原優乃らエイベックス美少女10人がグラビア本発売 - 最新芸能ニュース一覧 - 楽天WOMAN #白石麻衣 akb.sfi.tokyo/detail?d=1&bid…

條link有咩睇

目標を聞かれると「高くいきたいので白石麻衣さんを超えていけたら。今、写真集と言えば乃木坂46さんが強いので、私たちは個々(での活動)もそうですけど、今回は10人集まっているので立ち向かっていきたい。負けても折れずに、めげずに挑んでいきたい。打倒『パスポート』で(笑)」と、記録的ヒットとなった乃木坂46・白石麻衣の2nd写真集「パスポート」超えをぶち上げた。

有咩可能夠禾白砌
利申會買

條link都係同一報導嚟
呢幾個係組合嚟？
禾白個本真係好正

飛省SR

你條link㩒入去冇嘢睇喎

唔係同一組合
浅川梨奈(SUPER☆GiRLS)、大原優乃、出口亜梨沙、渡邉幸愛(SUPER☆GiRLS)、荒井レイラ、倉田瑠夏(Booing!!!)、中崎絵梨奈(Chubbiness)、莉音、真島なおみ、石橋蛍(SUPER☆GiRLS)

雀雀雀

美月臭堀兩個淫娃

喺清純角度嚟講根本矛得同上面音B&蓮加相提並論

咁快35000

42000

55000

b站個up直播都有7000人睇 CLS

新飯想問平時其他人開sr有冇咁多人睇

你唔直接開showroom睇？要睇b站

白麻

平時睇住b站留言再開sr用小窗口cap圖 今日就雙開睇下有幾多塔

｢のぎおび⊿｣視聴者数ランキング(現在)
1位 西野七瀬 6.6万人
2位 生田絵梨花 5.5万人
3位 山下美月 4.4万人
4位 大園桃子 4.2万人
5位 堀未央奈 4.0万人

但禾白上次係日本5點開

ぞのっち

桃子

未加返尋日馬拿豬入去

會唔會7萬人

個個都等睇牙雀表白

好快就7萬 禾雀

會唔會有8萬

如果真係8萬禾雀係咪乃最受歡迎嗰個

隻蟬變甲由

明明就係ゴキブリ

隻蝉成隻曱甴咁

過咗了

生日加成
好似想走數

俺の嫁

いやいやいや

咁快就完

繼續

邊度搵咁多圖

手機

啱啱收工就完左

Down晒落黎做wallpaper

相比之下小百合好pure好true

day2 97621

871991
應該過到百？

幫推

想跟老豆説聲加油

仲有四個鐘慢慢黎

如果要搵一個人打我一巴
我希望係齋膝飛鳥

唔好講咁多 全部俾哂我

濫到

本身美月百合就係我老婆

堀唔係喇掛

明日8/10(金)11:55～生放送の、日本テレビ系「ヒルナンデス！」に、衛藤美彩が出演いたします！皆さまぜひご覧ください！

のぎおび showroom 人數ranking

咪貼條仔啦

酸到你

唔係老婆唔要得？ 傻既

好彩平時禾鳥對住佢木口木面

好QQ 有點妹系feel

我七

禾七

娜娜

生日快樂喇

呀～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～ななせちゃんが一番好きだ

～仲多過啲字

老豆咁早開始爆